## Описание
Простая реализация списка задач, состоящий из двух частей:
- самого списка, в котором можно пометить через checkbox выполненные задачи, а также редактировать/удалить задачу.
- карточки добавления/редактирования задачи, где можно пометить задачу "высокой приоритетности"

![Пример 1](todo0.png)
![Пример 2](todo1.png)
